有冇人覺得其實喜茶俾人overrated ?

啲人成日講到好好飲咁
早排試完覺得不外如是
仲要排成粒鍾隊
真係不了
我覺得皇茶個奶蓋已經可以屌打佢

有冇人未訓

有冇飲過

冇

夜媽媽好想飲肥茶

同意 唔係真係咁好飲 吹大咗

係 之前啲人話個芝芝莓果好好飲 真係好一般 而且人仔轉換返係貴

你窮姐

我同班同學一到星期六坐車返深圳食足三餐
你地 90 後又要屌又要返去

皇茶好好味 奶蓋朱古力邪惡到爆

成40蚊買一杯咁普通又要等咁耐嘅嘢飲
性價比低咁解啫

我身邊都冇人反喜茶
個個都話好飲 一定要飲咁 勁癲

真係好好味 先廿幾三十蚊杯
但反而皇茶唔多人飲